《人民日報》：香港如今已滋生恐怖主義，淪為罪惡泛濫之地

《禁蒙面法》昨日（5日）首天生效，《人民日報》今日（6日）發表評論文章，表示香港止暴制亂形勢嚴峻，恢復秩序任務緊迫，訂立《禁蒙面法》，有必要且及時，法例是針對真正的暴徒，為止暴制亂又邁出一步，形容法例是為香港「殺菌消毒」。

評論指出，近4個月來香港的暴力活動，從單區騷亂到「遍地開花」，從街頭打砸到室內縱火、摧毀公共設施及商戶、圍攻警察及群毆市民，暴行危害愈來愈重，形容香港如今已滋生恐怖主義，淪為罪惡泛濫之地。

文章又稱，訂立《禁蒙面法》並不意味著香港已經進入緊急狀態，且並不會損害市民合法、和平、自由表達意見的權利。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔好意思 借借位
921太子義士10月9號上高院再覆核保釋

支那不嬲最安全
支那狗再黎香港應該實會打靶

睇黎都晒時間
下次唔該唔洗post
浪費網絡資源

快踢走香港！

係吖

黑警吖麻

共產黨唔記得自己搞恐怖活動同暴亂起家。

係呀，咁支那快撚啲同香港切割，遠離恐怖主義

閱

唔知點解有種黨媒已經詞窮，唔知講咩好嘅感覺

恭喜港人又拎返恐怖主義苗頭稱銜

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁恐怖唔出老解？

第一日都已經暴動，依家先滋生？讀書少，唔明

用緊急法不代表緊急狀態
有毒氣體冇毒

共產黨係最大恐怖主義國家
收皮啦

切割香港

係呀 唔好俾香港攪衰你支那個名
唔好俾人去